唔好去北角搭船入觀塘，下班船2點啊⋯⋯

中伏

西灣河碼頭每半個鐘一班到觀塘，不過由地鐵站行過去要大概15到20分鐘